立法會佔領要有代表

立法會佔領既義士要搵人談判，好似太陽花出陳為廷和林飛帆

推

何cc/鄺子

依個時候靠你啦

黃之鋒

up

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

香港人應該開始佔領立法會，把立法機關交回香港人手中，立法會被佔領後可公開否定現時政府的合法性，宣佈香港進入無政府狀態，要求聯合國或前宗主國緊急界入臨時接管，在國際社會聽證監察下進行全民投票，決定香港前途。

要起碼有呢個結果

加油

依家同港共政府傾數唔會好似台灣咁好人
搵個人出嚟做代表姐係要佢坐多幾年

台灣有黃國昌，香港可以係鄺神，學生代表唔可以係黃之峰

咁佔嚟做咩？

張超雄做訪問 認左頭佢啦
唔好唔記得條仆街2014年

鄺子

再唔係由無政黨何cc代表

兩個都夠號召力

我首選係梁天琦，不過係監獄😭

條柒頭就算啦

你話佢帶班南黎就話姐